switch. dragon ball fighter z

有冇人知點連多人？我連唔到 大家入黎討論下

其實係咪因為香港早賣，我上eshop 要廿七先有